一人一個唔知點應父母既時刻

頭先玩手機
呀媽突然過黎話
呀仔 你頭頂冇頭髮啦wo

我真係呆撚左 完全唔知點應
如果係fd咁講實屌佢老母
但屋企人咁講真係...

利申 仲有頭髮 但就見殻

同男朋友分手

著得好睇少少 就問：「wow同邊個出街呀? 」 救命

呀媽指住啲dom話：「乜連特薄都有得買啊」

唔好搞出人命啊

同男朋友分咗手⋯⋯
阿媽問：「做咩唔洗同阿x食飯咩？」
「點解星期六晚都唔洗出街？」
「阿x幾時嚟同我飲茶？」

老豆成日見到我有postcard
就問 女仔比你架

個語氣表情真係好似話個個都我女朋友咁

sad
過排再同佢地講啦

咁開通

今個月家用呢

比人放飛機果陣就問我：今晚唔係出去咩?

明知自己永遠都A0，但得閒都要問：幾時搵返件女朋友

多謝佢地

我話要搬出去 佢問我係唔係唔要佢

你都冇街去